---
layout: "comment"
hidden: true
title: "12327"
date: "2010-09-27T20:44:44"
uploadBy:
- "Benji"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Est sind 54 große Taster,  70 mini Taster, 15 Polwendeschalter, Kipp und 19 Polwendeschalter, schiebe. Die drei ins mitten sind Gabellichtschränke. 
In wirklichkeit sind es 2 oder 3 weniger. Ich verkaufe manchmal was.